認真 其實揸AE110既車主唔會覺得有種好強烈既被標籤感既咩

見好多人開post問買AE110點點點
其實想買AE110或者揸緊AE110既人
你地既心路歷程係點？
你地冇一種係其他眼中「揸AE110就係點點點」既負面感既咩？
例如 揸AE110就係新手，手車屎
揸AE110就係窮撚 冇錢又要揸車 揸埋架咁既弱智閪車 又柒又寒酸
揸親AE110都弱智 eg. 比阿活狗咁撚
一大堆
總之揸AE110就好似會比人恥笑咁
男人就將你踩在腳下，正宗食物鏈最底層，求其一架車都高貴過你，求其都過你
女人就嫌你寒酸，都唔多想上你架車
你話揸架AE92 AE86 都叫有個人風格
虛榮心你又冇 駕駛樂趣你又冇 社交bonus你又冇 性格你又冇
你地真係純實用主義有架車代步就滿足？
完全唔在乎其他因素？
非引戰 純粹想了解下大家點諗
利申：JAZZ車主

型到喊

求其都過你頭
再係你前面重dup撚鳩你

型還型，都係擺脫唔到我1樓講果d問題

咩問題？無睇

係我面前就收收皮先喇 利申 下部aim FREED

做乜帶張梳化出街

Ae110 rocket bunny

我頂唔順block咗嗰條320i 友！同黑警、林鄭一樣滿口歪理！

其實AE110都係咁差，我可能買架用嚟做碰碰車，買餸俾人撞花都唔赤！

利申：H車forever

應該係笑320
而唔係笑ae110

利申320車主，ae110死忠

明明ae110就勁好
慳油，少野整，冷氣凍，保值，二手價又唔貴
5座，睇位又唔難，後座直通尾箱，有天

NONONO!
我係笑9 AE110

佢渣320可以串我地JAZZ
我地JAZZ一樣可以串人

其實nze121啦 仲110